有冇人夾九方？

dcfever見到賣$130，除開$43一個。
有意留tg，thanks

九方慘過狗

想有前途就學速成啦

利申：已經冇前途

係煩d囉

學過，學唔識

夾野小心騙徒

幾十蚊，無謂擔心喇

幫你推下算

多謝你
有意請tg

小學打機用用下手寫板莫名就識速成
用下記下就得

咩tg group?

我以前都做咗好多年九方撚，而家全天候速成

我都好似唔記得點打九方了

以前有隻九方Usb手指，諗起都好On9

出去返工應該會逼到自己好識

我都試過 搞唔掂倉頡

點入？可唔可以俾條link

冇野嘅

我第一代九方人都冇用好多年啦，上個月望過下個‘粵拼’post就愛上咗